2014：我地會回來 2019：散左可再聚 真係咩？

只係提醒各位我地仲有無機會等多5年?
Be water 唔等於成個運動完結

中大代表整個革命？

依家係光復香港唔撚係光復中大

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

當然唔可以
正正因為咁 所以要講明唔可以因為咁而放棄成個運動

中大唔代表呀
但新界北春袋係吐露港公路同東鐵

成版都係呢種垃圾邏輯

中大係中大人既，有本事一世唔好開學

夏愨道公眾地方，得罪講句，本身唔係屬於自己，佔到固然好，佔唔到無辦法

但我地正正係番晒黎；輸左場戰役但戰爭未輸

唔係垃圾邏輯
5年前就係因為呢隻心態
比人清左場之後就咩都無

前面仲有好多場仗要打

我明樓主你想散播正能量，我唔係指你

垃圾邏輯係指出面想將中大比喻成機場2.0果班，一味怨婦咁屌。完全對件事無幫助

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

而家好多風向
其實我好不安
因為5年前既經驗加上香港人善忙既特性

但係我地再輸就玩撚完 唔會再有5年架喇

放乜撚棄
冇人放棄過
今朝仲有好多手足塞鐵
快啲一齊塞

我先唔講仲有咁多自稱手足嘅人唔肯罷工
中大只係塞東鐵塞吐露港最完美嘅地方
因為咁就將成條東鐵同吐露港壓落中大手足到似乎唔係咁好
冇左二號橋唔代表塞唔到路塞唔到鐵

冇咁方便啫
不過手足決定

只係擔心二橋吐露港既戰略意義好大，唔好好把握一旦一失，政府一定重狗進駐，好似機場咁唔會拎得返

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

難係難左
咁咪更加要我地再齊心啲去塞佢老母囉
冇左二號橋就唔去塞嘅就真係當中大手足係condom喇

東鐵？今日九龍塘手足呢？得中大做到野？

[齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

中大人想守就守返 嗰度唔係屬於外人既 隔離個post(中大人離開既原因）講得好清楚
交返個決定權比佢地 其他人11號前都係死守中大既？

前線話散就散架啦，你又唔係中大前線憑咩叫人唔好散

5個月啦，幾多次散完又聚呀